
ich hätte gesagt der Wernli der sagt, dass es gegen mich keine
Mordrohungen gibt würde umgekehrte psychologie verwenden um z.B
vergewaltungen an Töchter oder Psychiatriepatienten zu verschleiern

die Fr. Dr. Hanno wird vermutlich von Urs Blum oder Hansjürg Pfisterer
über irgend ein Crypto system der CIA cissp epresst

weshalb vom Fedpol und von der Kapo noch keine Antwort gekommen ist
sollte man auch überprüfen



